Описание директории pages 
=========================

Папка (layouts > pages > componets) содержит представления (views) и маршруты (routes). Фреймворк считывает все файлы .vue внутри папки и создает маршрутизатор для вашего приложения.

У нас:

1.  Это основные "страницы", которые обёрнуты в layouts и состоят из разные компонентов, в том числе тех что в components.
2.  Это частично, например что касается pages структура от Nuxt / Vuex которые фреймворки для фреймворка Vue :-) Они предлагают свою структуру для того чтобы меньше парится с роутингом, то есть проще говоря связями ссылок в браузере и нажатий на кнопки в браузере между собой, связями чтобы по определённой ссылке запустился нужный функционал и так далее.

Про Роутинг Nuxt вот тут можно подробнее почитать, но при выполнении наших задач нужно понимать что в целом глубокого знания не нужно, потому что у нас в целом всё автоматизировано. Мы используем pages для создания каких-то основных общих страниц с постоянной ссылкой. Например список сообществ. У него всегда будет ссылка `tehnokom.su/kom <http://tehnokom.su/kom>`_ А вот у страницы пользователя, ссылка будет динамичная, то есть там будет общая часть и изменяемая часть, типа как у личной страницы пользователей, у моей ссылка `tehnokom.su/idu13 <http://tehnokom.su/idu13>`_ а у страницы Павла `tehnokom.su/idu6444 <http://tehnokom.su/idu6444>`_ то роутинг на страницу пользователя должен быть более хитрый, там должно браться `tehnokom.su/idu <http://tehnokom.su/idu>`_ и к нему подставляться ID пользователя (в примерах выше это ID13 и ID6444, но понятно что без букв ID, только цифры). Для того чтобы максимально автоматизировать это, Равиль написал наш собственный механизм, про который я упомянул выше, нужно прописывать это в urls.js, позже когда будет вопросы по тому как им пользоваться, Равиль может более подробнее расписать тут в комментариях.


